淋奠啲咬字

點解佢啲
「市，治，性，試，次，事」
咬字咁古怪 到底係咪正確

有無人有同感

人地以前講慣英文
97後講慣普通話
人地母語都唔係廣東話

呢個真 每次電視見到佢講野
就想打撚爆個電視

仲有聽到個「左」字發真係想打爆個mon

廢

斬佢對死人閪眼

同馬浚偉一撚樣